# 本项目是一个管理油田生产开发专业数据的软件

- qt 目前已完成的构建是用 python pyqt 的桌面软件

下步计划用 js 语言，基于 koa、vue 对项目进行重建，实现一个 web app

- vue 项目前端目录 1.用了 element antd 两种 UI 框架，裂了
- koa 项目后端目录

欢迎有兴趣的同学加入 😘

===20210826===

最近疯狂更新，感觉自己又行了，走过路过的小伙伴点个小星星（づ￣ 3 ￣）づ ╭❤ ～，这对我真的很重要！！

===20231026===

测试 gitee，github 又不让上了
